解決放軍出來執法，成本係咪平好多

到時唔駛要咁多差人，尤其是速龍個班。

警隊要面子 點會俾共狗插手